常識題: 如何最快可以攬炒一個商場一晚營業額 (100分)

黑狗就是答案

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

晚晚攪個又一城+新城市和你唱先。

18區輪流搞